# XBMC Media Center language file
# Addon Name: OpenELEC Configuration
# Addon id: service.openelec.settings
# Addon Provider: OpenELEC
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Simple) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#600"
msgid "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] Settings"
msgstr "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] 设置"

msgctxt "#601"
msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgctxt "#602"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "#603"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "#604"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "#605"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "#606"
msgid "Distribution: "
msgstr "分布"

msgctxt "#607"
msgid "Version: "
msgstr "版本："

msgctxt "#608"
msgid "Architecture: "
msgstr "构架："

msgctxt "#609"
msgid "Open Embedded Linux Entertainment Center (OpenELEC) is a minimal Linux distribution purpose built for XBMC media center. OpenELEC is designed to boot fast with an installation process simple enough for anyone to convert a bare HTPC into a fully configured media machine in under 15 minutes."
msgstr "OpenELEC是(开放式,嵌入式的精简Linux系统的娱乐中心)发行版，集成XBMC媒体中心软件。OpenELEC的优秀在于非常快捷启动，并且足以让任何人在15分钟时间内将一个裸HTPC电脑瞬间变成媒体机。"

msgctxt "#610"
msgid "[B]Support:[/B][CR]Web: http://openelec.tv[CR]Forum: http://openelec.tv/forum[CR]Wiki: http://wiki.openelec.tv[CR][CR][B]Social Media:[/B][CR]IRC: #openelec on freenode.net (web-based chat is also available from the website)[CR]Twitter: https://twitter.com/openelec[CR]Facebook: http://www.facebook.com/OpenELEC[CR]Google+: https://plus.google.com/+openelec"
msgstr "[B]支持:[/B][CR]网址: http://openelec.tv[CR]论坛: http://openelec.tv/forum[CR]Wiki: http://wiki.openelec.tv[CR][CR][B]Social Media:[/B][CR]IRC: #openelec on freenode.net (web-based chat is also available from the website)[CR]Twitter: https://twitter.com/openelec[CR]Facebook: http://www.facebook.com/OpenELEC[CR]Google+: https://plus.google.com/+openelec"

msgctxt "#611"
msgid "The OpenELEC project runs on goodwill, love, and your donations. If you would like to contribute to the project you can donate using PayPal, Flattr or Bitcoin. Making a donation is easy and takes only a couple of minutes. http://openelec.tv/donate"
msgstr "OpenELEC是开放，免费非商业项目，在赢得你的赞美的时候，我们更希望能够得到你的捐赠。你可以通过PayPal，flattr或比特币的方式，捐钱物是很简单的，只需要一两分钟。详情链接http://openelec.tv/donate"

msgctxt "#700"
msgid "Configure a hostname, keyboard type, perform a reset, update, or backups and restores"
msgstr "配置主机名，键盘类型，系统重置，更新或者备份和恢复。"

msgctxt "#701"
msgid "Configure network startup options, network mounts, NTP and VPNs"
msgstr "配置网络启动设置，网络挂载，NTP和VPN"

msgctxt "#702"
msgid "Manage the Ethernet, Wireless and VPN connections available to the system"
msgstr "管理以太网，无线网和VPN连接系统"

msgctxt "#703"
msgid "Configure system services like Samba, SSH, Cron, Avahi and Syslog"
msgstr "配置系统服务，比如说Samba:共享服务，SSH:终端服务，Cron:计划任务，Avahi:zeroconf 协议-Airplay和syslog:系统日志"

msgctxt "#704"
msgid "Configure and pair Bluetooth devices"
msgstr "配置和配对蓝牙设备（如果有的话）"

msgctxt "#705"
msgid "Useful information like version and architecture details, support and social media links, and how to make a donation to the project"
msgstr "有用的信息，比如版本和架构的详细资料，技术支持和社交媒体链接，以及如何捐赠项目"

msgctxt "#706"
msgid "706"
msgstr "706"

msgctxt "#707"
msgid "707"
msgstr "707"

msgctxt "#708"
msgid "708"
msgstr "708"

msgctxt "#709"
msgid "709"
msgstr "709"

msgctxt "#710"
msgid "Configure the Hostname of your OpenELEC system. This will be used for the HTPC \\\\hostname in Windows and SMB server name in the Mac OS Finder"
msgstr "配置OpenELEC系统的主机名，这将可以通过Windows网络共享的访问本系统，Windows下的格式为\\\\主机名访问或IP地址即可。如果在Mac OS里，通过Finder的访问格式为smb://主机名或IP地址"

msgctxt "#711"
msgid "Configure the 1st keyboard software layout"
msgstr "设置首选的软键盘布局"

msgctxt "#712"
msgid "Configure the 2nd keyboard software layout"
msgstr "设置次要的软键盘布局"

msgctxt "#713"
msgid "Configure the physical keyboard type"
msgstr "设置实体键盘的类型"

msgctxt "#714"
msgid "OpenELEC can be configured for automatic or manual updates. Automatic updates are available on stable releases and stable release candidates. Automatic update self-disables on beta and development builds"
msgstr "OpenELEC的更新过程可以手动完成，也可自动完成。自动更新仅适用于稳定版本及其RC版本。在测试版和开发者版本中，自动更新是默认为关闭的。"

msgctxt "#715"
msgid "Set to ON and an on-screen notification will be displayed when a new update is available"
msgstr "启用后，即可在屏幕上接收关于新版本的提示信息。"

msgctxt "#716"
msgid "Click to manually check the OpenELEC servers for an updated release"
msgstr "选择此项，以手动检查OpenELEC的新版本。"

msgctxt "#717"
msgid "If you have an small LCD or VFD attached to your OpenELEC system you must configure the correct display driver"
msgstr "如果您的OpenELEC连接有小尺寸LCD或是VFD显示器，您必须选择正确的驱动。"

msgctxt "#718"
msgid "Set on ON and OpenELEC will spin down attached drives (not the main system drive) when idle"
msgstr "启用后，OpenELEC会在闲置时弹出已连接的驱动器（不包括主系统所在的驱动器）"

msgctxt "#719"
msgid "Configure the number of minutes before hard-drive spin down occurs"
msgstr "设置硬盘驱动器休眠的触发时长"

msgctxt "#720"
msgid "Set to ON and Bluetooth devices will be disabled during power-saving modes"
msgstr "启用后，在节能模式下蓝牙设备将会被禁用"

msgctxt "#721"
msgid "721"
msgstr "721"

msgctxt "#722"
msgid "Create a tar archive containing all OpenELEC and XBMC configuration settings, databases and thumbnail content. Backup files will be stored in /storage/backups"
msgstr "为OpenELEC以及XBMC的配置、数据库和缩略图创建一个完整的tar文件归档。备份文件的存放路径为 /storage/backups"

msgctxt "#723"
msgid "Restore a tar archive backup previously created using the backup option above"
msgstr "使用先前创建的备份文件恢复系统配置和数据库"

msgctxt "#726"
msgid "Enable or disable support for Wireless (WLAN) networks"
msgstr "无线局域网（WLAN）的开关"

msgctxt "#727"
msgid "Enable a 'tethered' Wireless Access Point. This requires your wireless card (and driver) to support bridging and access point mode. Not all cards are capable."
msgstr "启用一个无线热点。此功能需要一块无线网络适配器（及其驱动程序）来支持桥接和AP模式。某些适配器可能不具备这样的功能。"

msgctxt "#728"
msgid "Configure the Access Point SSID"
msgstr "设置无线AP的SSID"

msgctxt "#729"
msgid "Configure the Access Point Passphrase"
msgstr "设置无线AP的访问密钥"

msgctxt "#730"
msgid "Enable or disable support for Wired (Ethernet) networks"
msgstr "有线网络（以太网）的开关"

msgctxt "#731"
msgid "Configure OpenVPN and PPTP VPN connections"
msgstr "设置OpenVPN或PPTP VPN连接"

msgctxt "#732"
msgid "Configure the 1st time (NTP) server"
msgstr "设置首选的时间服务器（NTP）"

msgctxt "#733"
msgid "Configure the 2nd time (NTP) server"
msgstr "设置次要的时间服务器（NTP）"

msgctxt "#734"
msgid "Configure the 3rd time (NTP) server"
msgstr "设置第三的时间服务器（NTP）"

msgctxt "#735"
msgid "Configure boot-time mounting of a remote filesystem, e.g. NFS or SMB mounts on a remote NAS, without needing autostart.sh hacks."
msgstr "绕过autostart.sh来设置一个远程文件系统以在系统启动时进行挂载，例如位于NAS上的NFS或SMB文件系统。"

msgctxt "#736"
msgid "Set to ON to delay XBMC startup until the network is available. Use this if the OS is booting into XBMC before the network is up and central MySQL databases are accessible."
msgstr "启用后，XBMC只会在网络可用时才启动。如果XBMC总是先于网络和MySQL数据库服务加载，请启用此功能。"

msgctxt "#737"
msgid "737"
msgstr "737"

msgctxt "#738"
msgid "Set to ON to enable the embedded Samba (SMB) filesharing service"
msgstr "开启内置的Samba（SMB）文件共享服务"

msgctxt "#739"
msgid "Set to ON to require username/password access to local Samba fileshares"
msgstr "开启Samba文件共享的用户名/密码验证保护"

msgctxt "#740"
msgid "Set the username for Samba sharing"
msgstr "设置Samba共享的用户名"

msgctxt "#741"
msgid "Set the password for Samba sharing"
msgstr "设置Samba共享的密码"

msgctxt "#742"
msgid "Set to ON to enable the embedded SSH server. The SSH console can be accessed with username 'root' and password 'openelec'."
msgstr "启用内置SSH服务器。默认的用户名为'root'，密码为'openelec'。"

msgctxt "#743"
msgid "Set to ON if you have copied private SSH keys to your HTPC and would like to improve security by disabling SSH username and password authentication."
msgstr "启用私有SSH密钥。如果您已经拷贝私有SSH密钥到您的HTPC并希望禁用用户名验证方式，请启用本功能。"

msgctxt "#744"
msgid "Set to ON to enable the Avahi (Zeroconf/Bonjour) network discovery service"
msgstr "启用Avahi（Zeroconf/Bonjour）网络发现服务"

msgctxt "#745"
msgid "Set to ON to enable the cron daemon"
msgstr "启用计划任务后台程序"

msgctxt "#746"
msgid "Set to ON to send system event logs (/var/log/messages) to a remote Syslog server"
msgstr "将系统事件日志（/var/log/messages）发送至远程系统日志服务器"

msgctxt "#747"
msgid "Configure the IP address of the remote Syslog server"
msgstr "设置远程系统日志服务器的IP地址"

msgctxt "#748"
msgid "748"
msgstr "748"

msgctxt "#749"
msgid "749"
msgstr "749"

msgctxt "#750"
msgid "750"
msgstr "750"

msgctxt "#751"
msgid "With OBEX filetransfer you can send files, for example movies or pictures over bluetooth to OpenELEC."
msgstr "使用OBEX文件传输，您可以通过蓝牙连接从其他设备无线传送诸如电影或图片之类的文件到OpenELEC。"

msgctxt "#752"
msgid "Here you can set the folder location where OBEX file transfer should store incoming files"
msgstr "您可在此处设置OBEX文件传输时将接收到的文件存放在何处。"

msgctxt "#32000"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "#32001"
msgid "Services"
msgstr "服务"

msgctxt "#32002"
msgid "System"
msgstr "系统设置"

msgctxt "#32003"
msgid "Interface"
msgstr "界面"

msgctxt "#32004"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgctxt "#32005"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "#32006"
msgid "State"
msgstr "州"

msgctxt "#32007"
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgctxt "#32008"
msgid "LCD/VFD Driver"
msgstr "LCD/VFD驱动程序"

msgctxt "#32009"
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

msgctxt "#32010"
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "键盘布局"

msgctxt "#32011"
msgid "Power Saving"
msgstr "节能模式"

msgctxt "#32012"
msgid "Sleep hard drive after (minutes)"
msgstr "硬盘睡眠前的等待时间（分钟）"

msgctxt "#32013"
msgid "Updates"
msgstr "更新"

msgctxt "#32014"
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

msgctxt "#32100"
msgid "Connections"
msgstr "网络连接"

msgctxt "#32101"
msgid "Network"
msgstr "网络"

msgctxt "#32102"
msgid "Wireless Networks"
msgstr "无线网络"

msgctxt "#32103"
msgid "Wired Networks"
msgstr "有线网络"

msgctxt "#32104"
msgid "VPN"
msgstr "VPN"

msgctxt "#32105"
msgid "Active"
msgstr "活动的"

msgctxt "#32106"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "#32107"
msgid "Passphrase"
msgstr "密钥"

msgctxt "#32108"
msgid "Enable 'tethered' Wireless Access Point"
msgstr "启用个人热点功能"

msgctxt "#32109"
msgid "Connect Automatically"
msgstr "自动连接"

msgctxt "#32110"
msgid "Connection"
msgstr "连接"

msgctxt "#32111"
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

msgctxt "#32112"
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

msgctxt "#32113"
msgid "IP Address Method"
msgstr "IP地址方法"

msgctxt "#32114"
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgctxt "#32115"
msgid "Subnet Mask"
msgstr "子网掩码"

msgctxt "#32116"
msgid "Default Gateway"
msgstr "默认网关"

msgctxt "#32117"
msgid "Prefix Length"
msgstr "前缀长度"

msgctxt "#32118"
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

msgctxt "#32119"
msgid "DNS Servers"
msgstr "DNS服务器"

msgctxt "#32120"
msgid "Nameserver #1"
msgstr "首选DNS服务器"

msgctxt "#32121"
msgid "Nameserver #2"
msgstr "次要DNS服务器"

msgctxt "#32122"
msgid "Nameserver #3"
msgstr "第三DNS服务器"

msgctxt "#32123"
msgid "NTP Servers"
msgstr "网络时间服务器"

msgctxt "#32124"
msgid "Timeserver #1"
msgstr "时间服务器 #1"

msgctxt "#32125"
msgid "Timeserver #2"
msgstr "时间服务器 #2"

msgctxt "#32126"
msgid "Timeserver #3"
msgstr "时间服务器 #3"

msgctxt "#32127"
msgid "DNS Domains"
msgstr "域名解析服务"

msgctxt "#32128"
msgid "Domain #1"
msgstr "解析服务器 #1"

msgctxt "#32129"
msgid "Domain #2"
msgstr "解析服务器#2"

msgctxt "#32130"
msgid "Domain #3"
msgstr "解析服务器 #3"

msgctxt "#32131"
msgid "VPN Type"
msgstr "VPN类型"

msgctxt "#32132"
msgid "Network Name"
msgstr "网络名称 "

msgctxt "#32133"
msgid "VPN Server"
msgstr "VPN服务器"

msgctxt "#32134"
msgid "VPN DNS Domain"
msgstr "VPN 域名地址"

msgctxt "#32135"
msgid "VPN Cookie"
msgstr "VPN Cookie"

msgctxt "#32136"
msgid "Server Certificate"
msgstr "服务器认证"

msgctxt "#32137"
msgid "Certificate Autority Certificate"
msgstr "证书自动认证"

msgctxt "#32138"
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

msgctxt "#32139"
msgid "Key"
msgstr "密钥"

msgctxt "#32140"
msgid "Save"
msgstr "保存"

msgctxt "#32141"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgctxt "#32142"
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

msgctxt "#32143"
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

msgctxt "#32144"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgctxt "#32145"
msgid "Unable to connect"
msgstr "无法连接"

msgctxt "#32146"
msgid "Hidden Network Name"
msgstr "隐藏的网络名称"

msgctxt "#32147"
msgid "Wireless Network Passphrase"
msgstr "无线网络密码"

msgctxt "#32148"
msgid "Wireless Network Username"
msgstr "无线网络的用户名"

msgctxt "#32149"
msgid "Add VPN"
msgstr "添加VPN配置"

msgctxt "#32150"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgctxt "#32151"
msgid "Refuse EAP"
msgstr "拒绝EAP"

msgctxt "#32152"
msgid "Refuse PAP"
msgstr "拒绝PAP"

msgctxt "#32153"
msgid "Refuse CHAP"
msgstr "拒绝CHAP"

msgctxt "#32154"
msgid "Refuse MS-CHAP"
msgstr "拒绝MS-CHAP"

msgctxt "#32155"
msgid "Refuse MS-CHAP v2"
msgstr "拒绝MS-CHAP V2"

msgctxt "#32156"
msgid "Require MPPE"
msgstr "需要MPPE"

msgctxt "#32157"
msgid "Require MPPE (40 bit)"
msgstr "需要MPPE (40Bit)"

msgctxt "#32158"
msgid "Require MPPE (128 bit)"
msgstr "需要MPPE (128Bit)"

msgctxt "#32159"
msgid "Require Stateful MPPE"
msgstr "需要MPPE状态"

msgctxt "#32160"
msgid "Disable BSD Compression"
msgstr "禁用BSD压缩"

msgctxt "#32161"
msgid "Disable VJ Compression"
msgstr "禁用VJ压缩"

msgctxt "#32162"
msgid "LCP Echo Failure"
msgstr "LCP回事失败"

msgctxt "#32163"
msgid "LCP Echo Interval"
msgstr "LCP回响间隔"

msgctxt "#32164"
msgid "Disable Deflate Compression"
msgstr "禁用压缩"

msgctxt "#32165"
msgid "MTU"
msgstr "MTU"

msgctxt "#32166"
msgid "NSCertType"
msgstr "NS证书类型"

msgctxt "#32167"
msgid "Proto"
msgstr "样机"

msgctxt "#32168"
msgid "Port"
msgstr "端口号"

msgctxt "#32169"
msgid "AuthUserPass"
msgstr "验证用户密码"

msgctxt "#32170"
msgid "AskPass"
msgstr "询问通过"

msgctxt "#32171"
msgid "AuthNoCache"
msgstr "验证无缓存"

msgctxt "#32172"
msgid "TLSRemote"
msgstr "TLS远程"

msgctxt "#32173"
msgid "TLSAuth"
msgstr "TLS认证"

msgctxt "#32174"
msgid "TLSAuthDir"
msgstr "TLS认证目录"

msgctxt "#32175"
msgid "Auth"
msgstr "验证"

msgctxt "#32176"
msgid "CompLZO"
msgstr "LZO压缩"

msgctxt "#32177"
msgid "RemoteCertTls"
msgstr "TLS远程证书"

msgctxt "#32178"
msgid "ConfigFile"
msgstr "配置文件"

msgctxt "#32179"
msgid "Update Available"
msgstr "可更新"

msgctxt "#32180"
msgid "Would you like to update OpenELEC now?"
msgstr "现在更新OpenELEC吗？"

msgctxt "#32181"
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgctxt "#32182"
msgid "Download speed"
msgstr "下载速度"

msgctxt "#32183"
msgid "Time remaining"
msgstr "剩余时间"

msgctxt "#32184"
msgid "Extract file"
msgstr "解压文件"

msgctxt "#32185"
msgid "Extract speed"
msgstr "解压速度"

msgctxt "#32186"
msgid "Initialize Archive File"
msgstr "初始存档文件"

msgctxt "#32187"
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

msgctxt "#32188"
msgid "Current Version"
msgstr "当前版本"

msgctxt "#32189"
msgid "Identification"
msgstr "识别"

msgctxt "#32190"
msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

msgctxt "#32191"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "#32192"
msgid "Unable to connect to Network"
msgstr "无法连接到网络"

msgctxt "#32193"
msgid "Service"
msgstr "服务"

msgctxt "#32194"
msgid "Restart Networking"
msgstr "重启网络"

msgctxt "#32195"
msgid "Support"
msgstr "支持"

msgctxt "#32196"
msgid "About"
msgstr "关于"

msgctxt "#32197"
msgid "Update now"
msgstr "现在更新"

msgctxt "#32198"
msgid "SSID"
msgstr "无线名称"

msgctxt "#32199"
msgid "If you would like to contribute to the OpenELEC project you can make a donation using [CR]PayPal, Flattr or Bitcoin. Donating is easy and takes only a few minutes."
msgstr "假如你想捐赠OpenELEC项目，你可以通过PayPal，Flattr或者比特币.[CR]捐赠非常容易，只需要几分钟。"

msgctxt "#32200"
msgid "Samba"
msgstr "Samba"

msgctxt "#32201"
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

msgctxt "#32202"
msgid "Use Samba Password Authentication"
msgstr "使用密码验证的文件共享"

msgctxt "#32203"
msgid "Disable SSH Password"
msgstr "禁用SSH密码"

msgctxt "#32204"
msgid "Enable Samba"
msgstr "启用Samba（文件共享）"

msgctxt "#32205"
msgid "Enable SSH"
msgstr "启用SSH （终端服务）"

msgctxt "#32206"
msgid "Enable Avahi (Zeroconf)"
msgstr "启用Avahi (Zeroconf协议，开启Airplay必须项)"

msgctxt "#32207"
msgid "Avahi"
msgstr "Avahi"

msgctxt "#32208"
msgid "Hidden Wlan"
msgstr "隐藏的无线"

msgctxt "#32209"
msgid "Proxy Server"
msgstr "代理服务器"

msgctxt "#32210"
msgid "Auto Proxy URL"
msgstr "自动代理服务器URL"

msgctxt "#32211"
msgid "Proxy Servers"
msgstr "代理服务器"

msgctxt "#32212"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "#32213"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "#32214"
msgid "Upload Logfiles"
msgstr "上传日志文件"

msgctxt "#32215"
msgid "Invalid Email Address"
msgstr "无效的电邮地址"

msgctxt "#32300"
msgid "Welcome to [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]"
msgstr "欢迎使用 [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]娱乐系统"

msgctxt "#32301"
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgctxt "#32302"
msgid "This wizard will guide you through the process of setting up your new [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] installation - setting your location, timezone and connecting you to the internet.[CR][CR]These settings can be changed later by navigating to Programs > [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] Settings.[CR][CR]To begin your [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] experience, select your regional settings and your keyboard layout, then click Next."
msgstr "本向导将指引您进行[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]的基本设置 - 包括设置您所在地点，时区以及如何连接至互联网。[CR][CR]这些设置都可以稍后在\"程序>[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]配置中进行更改。[CR][CR]现在让我们开启全新的[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]体验，请选择您的区域，设置您的键盘布局，并点击“下一步”。"

msgctxt "#32303"
msgid "Next"
msgstr "下一页"

msgctxt "#32304"
msgid "To be identified easily on the network, your new [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] machine needs a name.[CR][CR]Try to choose something meaningful - like the room it's in - so you'll know what it is when you see it on the network.[CR][CR]This name is used when configuring network services, like file sharing using samba."
msgstr "要在网络上很容易识别到您的新 [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] 机器需要配置一下名称.[CR][CR]尽量选择一些比较有意义的名称，比如说客厅的媒体机[CR][CR]这个名称用于网络服务和Samba服务，方便管理"

msgctxt "#32305"
msgid "Networking"
msgstr "网络"

msgctxt "#32306"
msgid "In order to download backdrops, banners and thumbnails for your movies and TV shows and to stream online content from sites like YouTube, [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] needs to be connected the Internet.[CR][CR]An Internet connection is also required for [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] to automatically update itself."
msgstr "为了能够下载海报，背景，电影，电视剧的媒体信息，比如说YouTube预告片，天气预报等[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] 需要连接到因特网.[CR][CR][COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] 本身也需要因特网可以更新系统"

msgctxt "#32307"
msgid "Select your Regional Settings:"
msgstr "选择你所在的地区："

msgctxt "#32308"
msgid "Hostname:"
msgstr "设备名："

msgctxt "#32309"
msgid "The following Networks are currently available:"
msgstr "扫描到以下网络可供连接："

msgctxt "#32310"
msgid "Keyboard:"
msgstr "键盘："

msgctxt "#32311"
msgid "Sharing and Remote Access"
msgstr "共享及远程管理："

msgctxt "#32312"
msgid "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] also supports SSH for remote access. This is for advanced users who wish to interact with [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]'s underlying operating system. The default user is [COLOR blue]root[/COLOR] and the default password is [COLOR blue]openelec.[/COLOR]"
msgstr "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] 支持SSH远程连接管理系统，这需要高级用户可以配置[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]的底层系统。默认的用户名为[COLOR blue]root[/COLOR] ，默认密码为 [COLOR blue]openelec[/COLOR]。"

msgctxt "#32313"
msgid "In order to share your files between your computers [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] has incorporated a samba server. This samba server can be integrated into your local network by accessing it in a familiar way with Finder or Windows Explorer."
msgstr "为了在计算机之间共享你的文件,[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] 已经加入Samba服务，在Windows管理器里你可以通过一种熟悉的方式访问OpenELEC 里的文件。 （Mac os可以通过Finder的smb://方式访问）"

msgctxt "#32314"
msgid "enabled"
msgstr "启用"

msgctxt "#32315"
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgctxt "#32316"
msgid "Configure Services:"
msgstr "配置服务："

msgctxt "#32317"
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢您！"

msgctxt "#32318"
msgid "You [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] installation is now complete and you'll now enter XBMC when you can set up your media libraries. For help with this, there is a guide available at wiki.xbmc.org[CR][CR][COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] is developed by a dedicated team of developers who work purely in their spare time. Even as a volunteer project, we still have to pay for our internet bandwidth and development resources so if you find [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] useful, we will always appreciate a donation of any amount.[CR][CR]Finally, we hope you enjoy using [COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR] as much as we've enjoying building it. If you need any more help, you can find links to get help along with latest news at openelec.tv"
msgstr "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]安装过程已结束，现在可以进入XBMC以设置您的资料库。如果您需要进一步帮助，请参考wiki.xbmc.org[CR][CR][COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]系统是由一个志愿者团队所开发，所有的团队成员都是用业余时间进行工作的。虽然这是一个志愿者项目，我们依然需要为开发过程中的宽带接入和硬件设施等支付费用。如果您觉得[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]对您有帮助，我们很乐意接收您的捐款（金额不限）。 [CR][CR]我们希望您可以尽情享受[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]为您带来的HTPC体验。如果您还需要任何帮助，可以访问我们的网站openelec.tv。"

msgctxt "#32319"
msgid "Cron"
msgstr "计划任务"

msgctxt "#32320"
msgid "Enable Cron"
msgstr "启用计划任务"

msgctxt "#32321"
msgid "Virtual Private Networks"
msgstr "虚拟专用网络（VPN）"

msgctxt "#32322"
msgid "Add new VPN configuration"
msgstr "添加VPN配置"

msgctxt "#32323"
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "还原"

msgctxt "#32324"
msgid "Reset System Settings to defaults"
msgstr "还原所有设置"

msgctxt "#32325"
msgid "Reset OpenELEC to defaults"
msgstr "还原OpenELEC设置"

msgctxt "#32326"
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定？"

msgctxt "#32328"
msgid "The system must reboot."
msgstr "系统必须重新启动"

msgctxt "#32329"
msgid "Rebooting in %d seconds"
msgstr "%d秒后重启"

msgctxt "#32330"
msgid "Keyboard Type"
msgstr "键盘类型"

msgctxt "#32331"
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

msgctxt "#32332"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "#32333"
msgid "Connected: "
msgstr "已连接："

msgctxt "#32334"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "#32335"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "#32336"
msgid "Start Discovery"
msgstr "开始搜索"

msgctxt "#32337"
msgid "Stop Discovery"
msgstr "停止搜索"

msgctxt "#32338"
msgid "No Bluetooth adapter found."
msgstr "未搜索到任何蓝牙适配器"

msgctxt "#32339"
msgid "No Bluetooth device found. Please put your Bluetooth device into discovery mode[CR]and start the scan"
msgstr "未搜索到任何蓝牙设备。请将您的蓝牙设备设置为“可见”[CR]并再次搜索"

msgctxt "#32340"
msgid "Syslog"
msgstr "系统日志"

msgctxt "#32341"
msgid "Enable Remote Syslog Server"
msgstr "启用远程系统日志服务器"

msgctxt "#32342"
msgid "Syslog Server IP Address"
msgstr "系统日志服务器的IP地址"

msgctxt "#32343"
msgid "Enter the following Key on your Device."
msgstr "在您的设备上按以下按键"

msgctxt "#32344"
msgid "Enable Bluetooth"
msgstr "启用蓝牙"

msgctxt "#32345"
msgid "Bluetooth daemon is not running!"
msgstr "蓝牙后台服务程序没有运行！"

msgctxt "#32346"
msgid "Bluetooth is disabled"
msgstr "蓝牙已被禁用"

msgctxt "#32347"
msgid "Enable hard drive sleep when idle"
msgstr "允许硬盘休眠"

msgctxt "#32348"
msgid "Network Mounts"
msgstr "网络挂载点"

msgctxt "#32349"
msgid "Add"
msgstr "添加"

msgctxt "#32350"
msgid "Mount"
msgstr "挂载"

msgctxt "#32351"
msgid "Type"
msgstr "类型"

msgctxt "#32352"
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

msgctxt "#32353"
msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgctxt "#32354"
msgid "Share"
msgstr "共享"

msgctxt "#32355"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "#32356"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "#32357"
msgid "Mount Options"
msgstr "挂载选项"

msgctxt "#32358"
msgid "Trust and Connect"
msgstr "信任此设备并进行连接"

msgctxt "#32359"
msgid "Support"
msgstr "支持"

msgctxt "#32360"
msgid "Please enter your email address"
msgstr "请输入您的电子邮件地址"

msgctxt "#32361"
msgid "The following Informations are Invalid:"
msgstr "以下信息格式不正确："

msgctxt "#32362"
msgid "Check for updates now:"
msgstr "立刻检查更新："

msgctxt "#32363"
msgid "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]"
msgstr "[COLOR FF757677]Open[/COLOR][COLOR FF8ABEE2]ELEC[/COLOR]"

msgctxt "#32364"
msgid "Update available"
msgstr "有新版本可用"

msgctxt "#32365"
msgid "Show Update Notifications"
msgstr "显示新版本提示"

msgctxt "#32366"
msgid "Update Download Completed"
msgstr "更新文件下载完毕"

msgctxt "#32367"
msgid "Update Extract Complete"
msgstr "更新文件已解压"

msgctxt "#32368"
msgid "Advanced Network Settings"
msgstr "高级网络设置"

msgctxt "#32369"
msgid "Wait for network before starting XBMC"
msgstr "运行XBMC前，先等待网络连接"

msgctxt "#32370"
msgid "Maximum Wait Time (Sec.)"
msgstr "最长等待时间（秒）"

msgctxt "#32371"
msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgctxt "#32372"
msgid "Create System and XBMC Backup"
msgstr "备份OpenELEC和XBMC的配置文件"

msgctxt "#32373"
msgid "Restore Backup"
msgstr "恢复备份"

msgctxt "#32375"
msgid "Backup Progress"
msgstr "备份进度"

msgctxt "#32376"
msgid "Select a backup destination directory"
msgstr "选择备份目标路径"

msgctxt "#32377"
msgid "Select the backup file to restore"
msgstr "选择要恢复的备份"

msgctxt "#32378"
msgid "The information you entered is incomplete"
msgstr "您输入的信息不完整"

msgctxt "#32379"
msgid "There is not enough free storage space to continue!"
msgstr "所需磁盘空间不足！"

msgctxt "#32380"
msgid "Restoring system settings requires a reboot. Are you sure you want to restore?"
msgstr "恢复系统配置需要重启。您确定要恢复吗？"

msgctxt "#32381"
msgid "Accept incoming Bluetooth Filetransfer ?"
msgstr "是否接受蓝牙文件传输请求？"

msgctxt "#32382"
msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgctxt "#32383"
msgid "Play Files ?"
msgstr "是否播放文件？"

msgctxt "#32384"
msgid "OBEX Enabled"
msgstr "OBEX已启用"

msgctxt "#32385"
msgid "OBEX Upload Folder"
msgstr "OBEX上传文件夹"
